屌你老母好撚多大陸人啊

去邊都一堆大陸人 唔講以為翻左大陸
一上地鐵就衝入黎搶位 屌你老母逼你老母咩

skr